有冇人好無自信？

點樣可以增強自信？ 讀書無論幾比心機讀，都讀得好差 唔係讀書既材料，但下年就畢業，都唔知做邊行好

好撚老土 但唔好同人比 同自己比

做gym變大隻仔

我無自信最主要係唔滿意自已既內在，覺得自己唔叻，搵錢少，外表我開始接受咗了

好易比人問多少少野就淆底
明明自己無做錯野都變到好似錯咁